好危險，運動可能瓦解（2）

呢排警察突然捉人
又告白衫暴動罪
又批觀塘不反對通知書
琴晚元朗又突然變克制
為嘅就係要突然將件事降溫,扮曬自己好克制,好好人,轉作風有新嘅氣象。

扮到我地有170萬人上街之後聆聽民意,扮到和理非有用,想呃我地一世用和理非。
想令我哋變得放鬆,順便爭取返中間嘅民意。

要記住呢幾日我地放鬆左少少,已經有清算同搜捕。

特別係抗爭已經過咗兩個幾三個月,好多人覺得開始好攰甚至想快啲完。
可能有啲人覺得告左兩個白衫暴動條氣已經gur晒,唔記得左我地有40幾個手足被告暴動。

呢個係常用嘅談判技巧,將對手逼到透唔到氣果陣,突然嚟一個小讓步。令對手突然鬆懈,再嚟一個猛攻。
係呢個時候我哋應該全力加強文宣,再加把勁逼政府知道我地要嘅嘢。

如果我地放鬆,呢幾日嘅大搜捕,大清算會放大幾百倍，到時我地嘅下場會慘撚過新疆。

要記住
五大訴求
缺一不可

請幫忙Copy N Share

好危險,運動可能會瓦解

黑警無一個係無辜

pish

繼續推，爆Post 搵人接龍

up

咁係咪到禮賓府喇李大導

721811

冇可能

push

推

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

唔好成日吹依啲風啦
明明就冇降溫
只係件事發展到今時今日
相對地喺網上少左討論姐
因為真係差唔多每個人都知道發生緊咩
而家做嘅應該你好好準備下黎緊823人鏈
824機場 觀塘活動
閒日就真係當抖一抖啦
我都承認過左兩個幾三個月係會開始攰
所以更加唔好再吹依啲風
對個士氣冇幫助

612 721 812
五大訴求缺一不可
最緊要雙普選

敵退我追。既然政府借d意退，我地就順勢重新大力推廣五大訴求缺一不可，以真雙普選做核心，以政府呢排和諧既態度做武器，好聲好氣大聲咁要政府正面回應，佢避得一時避唔到一世。